有冇人試過耳仔聾咗一陣？

啱啱夜晚食食下嘢 突然右邊耳仔聾咗咁 一兩秒後v v聲 就耳嗚咗一陣
分幾鐘後冇事
我有啲咩暗病
諗住睇呢幾日仲會唔會係咁 會就去睇睇醫生
\|/

次次游完水都會一邊聾咗

冇游水

經常
通常係訓覺前係張床到。
不過只係維持十秒左右

你耳機太大聲

上過

試

啱啱到左邊有事

維持多久

打丁打太多

有聽過玄學家定唔知咩話
突然間單邊耳鳴幾秒係有機會代表
比外星人綁架過既徵召

半分鐘

幫人打都會影響到我？

你撚有仔咩

有時啲野唔洗咁直接嘅...

試過
好似係血壓問題

Open po 9 up la

呢排冇乜靈感

玩耳交？

搵到工未

冇

咁咪好得閒

我試過感冒菌入耳，生左好多血泡，完全唔發覺，突然「服」一聲，之後聾左，去專科篤穿D血泡先聽得返野